［文宣］三罷文宣要加埋集會時間同地點

啱啱經過旺角Moko連儂牆

橋上好多手足派傳單同貼街貼

我發覺好多三罷文宣都淨係講八月五罷工

集會地點同時間都無寫

麻煩文宣組加返啲集會時間同地點

時間：下午一時開始

各區集會地點：
-金鐘添馬公園
-旺角麥花臣球場
-沙田百步梯
-大埔廣福球場
-荃灣沙咀道球場
-黃大仙廣場
-屯門公園

否則啲人真係會以為罷工係唔返工喺屋企瞓

push